我建議搞個保礦力Challenge

為咗回報保礦力嘅行動，喺自己嘅IG,FB post 一張自己買咗保礦力嘅相，再tag #保礦力challenge #支持保礦力

用行動幫佢做免費social marketing, 吸引更多品牌放棄大台

本身都有諗過
但咁好易比人起底

邊個會起你底

你知呢到幾撚多狗嫁啦

好啦。我見fb 有人都share 緊，大家各自用自己方法support 啦

法不責眾
人數夠多就得

飲支水啫

我擔心有D人會開其他POST